仲有冇人記得crysis呢隻10年前既遊戲?

可以開槍射斷棵樹，射D葉會彈一下，10年前既game可以做到咁樣

2,3都好正

宜家睇都唔差

But can it run Crisis?

仲有啲game畫質要就console
watch dogs 1

crysis2就因為出家機版影響左畫質，出果陣得Dx9，之後先加返個Dx11 patch

同年有gta4同cod4都係神畫質

Crysis出個陣既畫質好震撼
睇返graphic history crysis直情係開創新時代

第1集好正 玩左幾次

2/3垃圾

早排特價買返嚟玩, 啲畫面到今日都唔過時
不過我玩中等難度都好似好難咁

But... can it run Crisis

2係轉左玩法，無左大地圖，但係都好好玩呀

記得當年出果陣連卡皇8800GTX都穩行唔到30FPS,
過多兩代都未穩行到60FPS以上

部機熱辣辣

好睇唔好玩系列

當年出晒名display卡破壞者(唔記得邊到聽返嚟

我記得個時睇到佢個隱形effect真係好撚正

顯示卡殺手

顯卡殺手

去到樹葉都識郁
依家有無game畫面勁過佢

去到依家當然有game畫質高過佢，不過射D葉會彈一下呢樣野到依加都有高畫質game做唔到，我玩bf1 ps4版都無呢個效果

仲有crysis 3

果陣用緊9600GSO 要超頻先頂到中高(好似係)

因為外國唔少人玩到燒左卡

crysis呢隻game畫質係勁,但optimization 完全唔掂

half-life 2 先係畫質大突破, 無諗過D廢9 顯示卡都可以玩到half-life 2 呢類畫質

1 依家都有玩
2個裝甲模式太勁而且劇情唔知做咩
3叫做完咗個尾okay

不過1改數據變無限能量先似片頭

顯卡危機

其實光影靚都加少分 睇落立體d咪覺得靚d
我諗battlefield cod 既畫質唔差過佢 雖然要拎返近幾代既game先有得比

Display Card Crysis

COD d大陸仔講得岩，個engine 太撚廢，靠美工造靚隻game，一近望就出事
依家見過畫面最靚我覺得係horizon

battlefield好似到11年battlefield 3畫質先達到/超越crysis

CoD個萬年engine就收皮啦

開頭打9北韓仔，後尾先發覺原來最終boss非人類

係ps store 買哂1 2 集黎玩

第3集搵緊隻中文

正

3個集玩咗4，5次

故仔幾好, 不過玩到頭暈

中學時第一次自己儲錢砌電腦出張6870，最正既game 就係battlefield bc2 同crysis2

啱啱先睇完呢條片就見到呢個post

crysis我諗係前無古人後無來者既game，好可能以後都唔會再有。
一黎PC獨佔3A大作少(同年隻Witcher 1唔知算唔算)。
二黎出續作既時候可能會轉做跨平台，crysis同witcher都係咁。出得跨平台又要就返家用機機能。
第三，就算出PC獨佔3A大作都未必會出隻超前幾年，超出當時硬件性能既game，witcher 2最初都係PC獨佔，都無好似crysis咁超前幾年。

講到witcher，crysis同witcher兩個遊戲系列同工作室既結果真係好唔同。兩個系列都係07年出，兩個由PC獨佔轉做跨平台，witcher轉做跨平台之後人氣同銷量都大升，crysis就反而仲差咁

有冇人記得half-life2？ 果陣時呢隻又係跨世代作品，重力槍果d，果陣一個試玩版都玩左幾十次

喺十年前就已經做到而家都唔係個個都做得到嘅嘢

HL2 既source engine果陣真係震撼到，細細個用住部Pentium III 64mb ram既電腦，睇住d demo片真係J出血

真心冇玩過crysis1同warhead，嗰時太細個屋企人比嘅budget只可以推得郁crysis2，所以第一隻玩嘅係就係佢，但佢優化做得好神，就算垃圾機玩都覺得畫質好正，加上鍾意城市環境多過荒島，所以以前真係試過crysis2玩二週目收集晒所有item

btw其實而家過咗咁多年睇翻轉頭2代只係一隻不過不失嘅game，最深刻嘅就係prophet句remember me同埋han zimmer首theme，劇情都記得五六成，3代係垃圾到直頭玩完冇晒印象，最多就係爆水壩

首theme真係好正

1集好多載具好正

HL2個引擎真係劃時代
以標準來講
個物理系統係超撚晒班
加埋valve自家幾隻皇牌
影響力可以稱得上係遊戲界一個重要里程碑
Crysis純硬體追求
門檻高令到佢好小眾
不過佢都對往後fps畫面上既細節都有深遠影響

經典硬件殺手
再下一次俾畫面震撼到已經要數到4年後 Battlefield 3個Frostbite engine

玩過crysis2

故事幾buy, 主角一句野都冇講可以帶出孤獨感，但又阻礙劇情交代，反而唔中意 3個主角口水多過茶(雖然我知肉身係同一個人

p.s. 未了解過1

Source engine 真係領先遊戲界20年
重力槍，傳送門
仲要隻game 運用得好好
無論畫質定遊戲性都係一流

第一次震撼HL2
第二次Crysis
第三次BF3
打後d game 好似到左樽頸，畫面靚左dd, 但冇劃時代既震撼感

發展到而家有時真係分唔到真定假，諗唔到仲可以點突破

果陣部機太廢玩唔撚到

我諗續作本身嘅內容先係主要原因

第一集+Warhead嘅MP最好玩.. 之後幾集就COD上身

half life 2同年出左隻far cry，far cry先係Crytek第一隻game。同half life 2有冇得鬥?
兩隻都未玩過

有名你叫

顯卡危機

當年顯卡殺手 CanYouRunIt既Top search就係Crysis
我仲記得出Crysis2果時我部機先玩到第一集
第3集把弓好撚型

玩crysis果陣岩岩出2
之後追埋3
真係好正

好記得果陣crysis係被譽為顯示卡殺手

Battlefield 真係世界級

10年之後我張980ti玩crysis有啲"問題"
Nvidia真係無撚敵

hl系列更甚者喺佢作為fps但劇情精彩絕倫，即使呢一刻再玩仍然徹徹底底唔覺過時（更有source engine物理效果加持），類近嘅前少少quake劇情上絕對去唔到hl果個成就,一路殺到底仍然喺主要部份
不過追開嘅同好估計都大概知道hl3近況

另一方面source engine衍生出龐大mod社群亦都唔可以忽視，無論喺cs主軸系列定旁支；而且講緊喺十幾年前，可謂繼quake mod熱潮後另一個新時代熱潮，建基喺畫面上嘅飛躍進步

多謝quake多謝valve更要多謝quake年代普及wasd果位香港人慰及大多數後來嘅gamer

一隻game 最多賣500 連埋dlc 千幾

堆強國土豪 件件6位，7位咁課

一開始係玩crysis 2
開game 個句achieved by cryengine 3已經好型

唔好撚提，因為gta online 搞到single player dlc都冇撚埋，好撚戇鳩

其實crysis個故事係咪已經完哂？好想佢出第4集

依家用電腦開4k + ultra已經覺得好真實
真係諗唔到可以點再進步

咁就十年

我記得CRYSIS只係用黎推銷佢副引擎既副產品嚟

已爆晒3集

好似宜家好多研發都係集中喺開放世界上面
好似Star Citizen 咁
對運算能力好高要求
反而對畫質要求無乜大突破

夾硬開game玩到熄機 算體驗過下幾震撼

游出海游遠啲的話，會俾鯊魚咬死

相比之下依加pubg好垃圾

實際上舊如cs系列，多人環境下(如>30 active players)同樣已經對cpu開始構成負擔(大量人物/物件或動態光影物理運算)，莫論60players或以上，故此source engine喺近乎只行cpu單春情況下每每令fps drop時常發生

而更甚者部份時下熱門遊戲仍然只有dx9模式,framerate可想而知

多年以嚟各式各樣因素都直接或者間接導致好多引擎都唔太上心multithread,但願推向民用6core以上嘅cpu界會帶領埋遊戲界喺未來願意付出更多時間或財力去基於多春cpu調校遊戲表現， 甚至改變起於遊戲引擎自身

最後得著最多嚟得最易固然喺所有玩家

加埋mod真係痴撚線

當年部機唔夠勁run唔起

間廠好撚慘 紅game唔紅廠 好似話就黎破產 仲要拖員工五個月人工

好多game用晒Unreal / Unity
冇人用CryEngine

far cry要去到3代先真正高峰
vaas條痴線佬好正

如果佢出返隻易寫game嘅engine就得。
Unity個形象太貼地，雖然其實Cryengine都免費俾普通人用，但冇乜人用嚟寫indie。

上年年底已經關閉所有工作室，淨係保留核心團隊

far cry 4專登買980去玩

玩過晒123代，感覺1代係最好玩，
23代劇情短，不過而家唔記得晒佢地點玩，
crysis 3係我暫時最後一隻game買實體碟 ，
而家仲會唔會有人買PC碟黎買

提起hl3就想屌到valve反皮，
知近況嘅巴打都知hl原作家連故仔都post埋出嚟，
07年出orange box，到而家10年，
hl3 除咗啲concept art rumor之外就冇聲氣，
valve而家賣dota 2 csgo tf2 賺到fat fat，
可唔可以還我當年會做好game嘅 valve
你出hl3，我多多錢都買

Unity本身就唔係for 3A大作，應該係for低技術/小遊戲。Unreal本身應該係for 3A大作/高技術game，但係都有唔少中低技術game用。
而cryengine真係少人用，我暫時淨係見Prey用

依加既cpu性能應該夠，問題係ps4同xbox one既cpu太廢(聽聞仲廢過i3)

得dx9既遊戲應該係D低技術遊戲，3A大作唔會得dx9既